連登仲有無黑客jj

如題

唔會有hacker認自己係hacker

庸才=it狗
天才=黑客

點會有人認自己係
就算有 個啲都係scriptkiddies

cracker可以問掛

有嘅話可唔可以pm我

我on9咗

你問下hack pizzabox果個

我喺Anonymous到做

睇你點定義 普普通通打機開cheat都可以叫做hacker

Netsand

hack人fb攞密碼果d

script kids

唔識用

見人問親搵黑客都係想入某啲女IG FB 睇野

有中級黑客

黑客點入行

唉係咁無厘頭原因就好
我懷疑男朋友識第個，想揾證據
但佢從來都機不離身，我連佢pw乜都唔知
我都唔想咁

揾netsend

捉姦呢d搵私家偵探啦on9

唔係程式來㗎咪？ 我唔識電腦野

咁向左走向右走貴

中級黑客都唔識

中級黑客黎

唔識 有眼不識泰山
高登巴打來？

乜唔係流㗎咩，投先google咗

做到咩程度

屌你睇topic以為係技術文
唉屌你老母唔好睇咁多戲啦
hacker 唔係睇電視咁 do do do 開幾個黑畫面 禁兩個制就會嘔個password出黎咁撚易嫁傻閪
就算真係識Hack Facebook /IG 都唔會揾你啦
去揾Facebook 拎bounty唔好
想知有冇偷食咪自己吊佢尾或者逼佢講password囉 揾黑客真係on99 睇無線上曬腦
利申:IT狗
人手Filter死全家

On撚鳩,你向咩撚呀，低能

搵hacker已經on9,重要hack fb pw 更加on9

如無意外，樓主應該係弱智

樓豬應該認為撳2個制 寫2條script就叫hacker
仲諗住搵人幫佢hack fb

玩過watchdog算唔算係黑客？

屌話女人on9真係無講錯
話請私家偵探貴，咁你想黑客免費幫你做野呀？
定你好撚靚，幫完你可以執一劑呀？？
同埋男朋友咋，有出軌咪飛囉，搵證做咩撚
你估搵完變結婚，有身家分咩，都無撚腦

冇錢請偵探有錢請hacker hack fb pw

呢個真 當黑客係啲咩

男人有兩三條女有乜問題
女人仔咪咁多事啦

It狗好低賤

Netsend

抵你比人當免費雞啦

聽人講可以係自己部電腦到裝野紀錄鍵盤打過咩，再登出佢個fb等佢登入返

ps：不誠實使用電腦要坐監，唔好試

小學雞

中級黑客

想做green beginner玩好個nmap先啦

向你老母人手fliter你唔好撚去死？
連條仔都睇唔住仆街啦你冚家產屌你奶

我緊係知道個分別，咁普遍都叫hacker嘛

雞你老母

冇翻嘅同學舉手？